如果你女朋友係外向

小心成頂綠帽一野由頭笠到落腳

內向你估唔洗戴咩

條女外向，死亡率大好多